考張cert好唔好只狂溫mc題

書有幾百頁睇唔落

it cert

大學冇mc呢屌

睇唔落建議唔好考

考it cert背dump好common姐
利申考咗3張都無背過